有幾樣嘢一定要謹記

1. 終極目標係撤回修例

2.呢兩次我哋已經損傷慘重，但唔繼續落去就前功盡廢

3.唔好幻想有黑警棄暗投明，佢哋唔會有人性

4.唔好寄望有建制傀儡敢投反對票/勸政府撤回

5.唔好心存敵人態度會軟化嘅僥倖

6.唔好旨意短期內有外國出手救到香港(尤其是初期得一兩個國家出嚟講嘢)，自己香港自己救！

7.唔好同立場唔同嘅親友同事拗無謂嘢，屌唔醒嘅人就係屌唔醒，唔出聲、當聽唔到，專心抗敵

8.硬碰我哋係頂唔住，所以未有新裝備之前淨係啱打遊擊、不合作運動

9.呢幾日大家係時候增加裝備，油漆、laser、護盾乜都好，總之要殺一個措手不及，出奇制勝

(出面有打機攻略post,自己睇下有咩裝備,職業揀)

10.大家都係皮肉之軀，身心都要好好休息，要預咗長期抗爭，千其唔好咁快冧！

你改一首我唱一首！共勉之香港加油！

Aggar

真係無心情
香港加油

加油

Push

人工置頂

Pish

推